就畢業八大垃圾科可以點進修

唔好講基本ms office ppt word excel，有上個堂學左
重有無其他？本身唔識it見未來都係it行先，上堂學定自學好？
大家有無啲咩係後悔無學到可以提醒下小弟？

讀個安全主任做安全佬算啦

考到aco是唯一出路

識左excel vba先啦

如果學左呢？

pish

it狗做到嘔
我勸樓主唔好再讀it屌你搶我飯碗

有人唔做做狗？